求有效治男性脫髮及頭油多的辨法。。。

幫人問，用咗呢個好多年都無用

戒J

原來吉妹竟然是個boy...

真係幫人問架

頭皮油脂可以用中藥改善下,你個FD係點甩髮呀? 咁多年有無睇過醫生? 醫生話係咩問題?

佢主要係靠搽野咋，無睇過醫生，我諗佢都係唔會睇 佢主要係頭頂甩，同埋好多頭油，巴打有無咩外用野介紹呀？

飲食問題?
食辣野會令毛孔分泌油脂

頭油多應該係頭皮油脂分泌出問題, 食野清D會好D.. 不過外搽未必好有效…始終問題在於內在分泌MA...我自己就去睇中醫開中藥外敷頭皮同內服… 覺得調好身體同頭皮健康番比較治本…BTW敷頭皮都可以改善頭皮油脂… 可以試試